{
  "Adding layer...": "添加图层...",
  "Are you sure you want to sign out?": "确定要登出吗？",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "折叠",
  "Confirm": "确认",
  "Error adding layer": "添加图层时出错",
  "Language Setting": "语言设置",
  "Layer added": "图层已添加",
  "Manage Profile": "管理个人资料",
  "More": "更多",
  "No language found": "未找到语言",
  "No places found": "未找到 \"{{searchTerm}}\" 的地点",
  "No portal items found": "未找到 \"{{searchTerm}}\" 的门户项目",
  "No widget available": "无可用小工具",
  "No widgets found": "未找到小工具",
  "Open": "展开",
  "Places": "地点",
  "Portal Items": "门户项目",
  "Profile": "个人资料",
  "Search for languages": "搜索语言",
  "Search for places": "搜索地点",
  "Search for portal items": "搜索门户项目",
  "Search for widget...": "搜索小工具...",
  "Search for widgets": "搜索小工具",
  "Search...": "搜索...",
  "Searching places...": "正在搜索地点...",
  "Searching portal items...": "正在搜索门户项目...",
  "Sign Out": "登出",
  "Toggle Dark Mode": "开启深色模式",
  "Toggle Light Mode": "开启浅色模式",
  "Type to search for places": "输入以搜索地点",
  "Type to search for portal items": "输入以搜索门户项目",
  "Widgets": "小工具"
}
